佛羅里達州通過法案 禁止地方政府規管塑膠飲管

Florida will ban cities from banning plastic straws

The Florida Senate on Tuesday passed an environmental bill that includes prohibiting local governments from enforcing regulations on plastic straws over the next five years.

On a 24-15 vote, the Senate imposed a moratorium on plastic-straw bans, the latest example of the constant tug-of-war between the Legislature and cities and counties over local regulations.

The decision to pass the bill also followed numerous failed attempts by lawmakers over the years to prevent plastic-straw bans. Currently, 10 cities across the state have rules governing the use of plastic straws, which have drawn environmental concerns.

海洋末日

德政